全民造星2 討論區

依個日本仔叫咩名
段片聽唔清楚

森信裕

搵我嗎

幾清新

好cute牙你

G持你
好鐘意行cute既idol
可惜香港好似一個都冇

胡學軒

胡胡

呢個真係好唔錯

多謝牙

好有J家風

原來今次造星2有成過千人報名
唔知Jacky入唔入到好想佢至少入左99強先

胡仔呀

好似700

我胡萬歲

係唔係講緊呢個？佢好似又唔唱得又唔跳得，不過個樣係幾清純靚仔

係佢
就係知佢唔多掂
所以先擔心
之前睇佢拍Ricky條改造片已經覺得佢好正

佢真係好靚仔，但表現真係嘛嘛
希望佢樣子搭夠入99強

咁誇

乜香港真係咁多edan依啲級數嘅完全演藝素人咩

定又一堆dancer

原來6月已經開始拍 但9月先播
點解唔學101邊拍邊播

認真想問一下，viutv個市何德何能容納到兩隊組合？

香港市場絕對可以容納到幾個組合，其實最緊要睇下佢哋有冇質素。如果有質素嘅話唔係淨係做香港市場連內地同東南亞市場都可以做。

況且viutv 唔係諗住啲組合會幫間公司賺錢，而係諗可唔可以有啲招牌吸引到人留意佢哋公司幫佢哋造勢。好似而家咁viutv 搞親現場節目，都會搵mirror 表演，吸引一大堆fans喺現場造勢等人留意到佢哋啲活動同節目。

而且冇人話今輯全民造星都係諗住做組合，可以好多唔同其他嘅嘗試

香港個市緊係容納到幾隊啦 viutv捧唔捧到幾隊先
佢依家隊mirror都未搞掂

Mirror啲成員其實質素幾mama，不過香港冇大型男團組合所以先有一堆粉絲。我自己都係全民造星fans對佢哋都有一定程度嘅感情，但係佢哋每一次現場嘅表演都好多瑕疵。我相信都唔係時間問題而係佢哋冇咩talent，特別係Alton，tiger，frankie，Stanley。基本上一到佢哋唱歌一係就聽唔清一係就半走音狀態。好難吸引到其他冇睇過全民造星嘅觀眾欣賞。

第一次全民造星因為未做過當時冇咩有質素嘅參賽者報名，但係今次個節目出咗名絕對有能力搵更好嘅新人。就咁睇現場casting 就已經有幾個參賽者(吳啟洋,洪助昇,胡學軒）比現役Mirror 某啲成員好。有時都要啲參賽者本身有talent 同星味先吸引到觀眾留意

你咁講我又記得全民造星1嘅時候，明明話特意揀素人，要一張白紙咁嘅人去培育到明星咁
但而家睇
Talent真係好重要，因為其實睇唔到花蛆對mirror究竟有咩幫助

十分贊同！
上季尾段搞得唔錯先吸引到新一堆
有心又有實力嘅人出嚟
所以睇好今季
就甘睇香港01個報道呢3個仔仔表演上又真係突出D！
至少有星味先！！
但希望今季唔好太多淨係識跳舞唔識唱歌
太多dancer 搞唔掂！
係電視睇都係覺得識唱歌佔較大優勢！

【全民造星II】下一代 MIRROR 強力候補人選 實力顏值皆在線

依個跳舞個陣幾charm

我覺得花姐唔識做經理人專心做返監製好過

其實一開始viutv就太大想頭
搵成十二個仔咁多 老實講我覺得得一半人到係適合男團出道
其他人係有其他既路可以揀 而唔係唱跳

Stalk完IG
希望佢入到99啦

係隔離post睇到 轉貼過黎
好認同同埋香港d曲真係好悶

真，年紀都差唔多30先入行真係難搞

請多多支持森信裕

馬車有無參加

佢唔係坐緊監咩

其實佢幾歲

有冇日本仔ig

Mori_nobuhiro

百年樹木個cover可以j好多次

仲有裝睡的情人！

啱啱聽曬佢啲cover，餘震、裝睡的情人、老了十歲、百年樹木、水瓶座、雨後陽光呢幾首都好正 發覺佢唱皇上啲歌都好好聽好有feel 好想聽佢完整cover陳柏宇嘅歌

日本仔係ig搞你問我答

唔會養多隊
不嬲講緊會揀幾個第一代既人踢走 再放第二代既入去

識玩

原來係咁

係呀仲贏左joox 同陳柏宇合唱

合唱又係好好j

佢鍾意連登人嗌佢胡胡

大家一齊俾啲掙扎

佢喺邊度講呀？

睇佢答野覺得佢仲係細路

咁佢都係仲細嘅的確

屌睇到都唔開胃
支持唔落，你收皮啦大陸仔

我係香港大架 唔准你咁話我

聽講有個做空少

邊個

幾時先有99強名單

24

好期待 唔知會唔會有拉票活動

希望快d有新消息
同埋viu唔好再迫d仔著亞視look
唔識襯既話直接全部著校服仲正

會比人話抄produce 101雖然本身都抄緊

佢地一開始都話講比老闆聽條橋係話整到港板101咁啦
唔緊要還掂抄開 抄埋校服
我私心真係好想睇d仔著校服

可能身邊多腥港人

其實又拍哂先播 係咪姐係又冇投票個d野
又係全民睇viu造星

邊拍邊播先有投入感覺

而家拍曬先播好無癮

係我都唔明點解要拍哂先播

邊到話開第二隊？
又話學AKB咁嘅

圍都未入已經有幾個fc都幾癲

留名睇到時打交

下咁咪姐係有機會我地仲睇緊99強就已經出左10強

森信裕加油

呢個唱歌幾好聽喎

10強就應該未既
不過上屆睇緊99強個陣就已經出左30強

上年6月拍7月播,今年6月拍9月播喎

咁你啱
不過如果睇緊99強個陣已經知道10強既話都幾無癮

大家有無睇胡胡ig live
唱足2個鐘呀

而且仲要有save

有呀 勁好聽同埋有機係連登仔
仲有冇mon post呀胡胡！

好似好多星2參賽者都有mon post

宜家有邊啲確定入左圍

其實今年係唔係99強

有人確定左咩

勁多人!!

（直播)民陣反修訂逃犯條例造勢大會（10/5/2019）

見到胡學軒ig story 收到whatsapp

日本仔都好似入左
唔肯定

呢兩個入左都好合理嘅

咁jacky呢

唔知喎
我都想佢入點都要有啲靚仔睇下
話時話佢有冇fc啊？

你開咪有

不了 做admin好麻煩

好似未有

發現jacky ig好少upload
連story都唔出個

呢個都入左

有冇人知依個有冇入圍
隔離post話佢p相p得好勁
想睇下佢上鏡真面目係點

佢唱歌真係幾好聽，loop咗佢個ig live幾次

發現有人好鍾意留低負評胡胡

仲有邊個入左100強

係囉仲有邊個

想知班Youtuber入唔入到

嚴政入左實post ig story 唔通入唔到

係就瘋狂恥笑

係喎，佢點會唔post

我俾正評x1000000俾胡仔

Ching俾4個人負評
我俾返一個正評你

有道理喎

其實點解今年d參賽者要限18歲以上
上屆都有參賽者係18歲樓下

其他有冇post？

希望viutv會俾多啲18 19歲嘅小鮮肉入啦

今次有幾多個18歲去咗公開casting

日本仔？

jacky同日本仔 好似仲有幾個

係希望多d 20歲樓下啦
太老真係冇興趣睇

我淨係知我胡胡有post

16-22呢個歲數範圍確實吸引啲
利申：胡胡幾多歲都ok

想知youtuber

係咪要保密先阿

個回選拔錄製係咩嚟？即係入咗圍？

好似係宣佈入咗99強

係，聽講好多上屆人再參加
乜唔係有成一千人報名咩

邊個再參加

睇酒粒仔同tank ig story

無咁多，五六百人

《全民造星2》千人報名面試

但新聞話過千人報名
唔通viu吹水

琴日入左喇

嘩 有Louis

youtuber好似入哂？

你係邊道睇到

俾報導fake咗

希望睇到佢可以有好大進步

ig search 全民造星啲tag開始見到好多參賽者講自己入咗圍
仲有好多fc

有冇人知jacky仔入唔入到

有公司嘅全部唔撚入得 屌佢老味

點解咁講

上屆都得架喎
點解今季唔得

聽講d youtuber好多都簽左公司有經理人
但佢地都入到圍喎

邊到得知？點解？

呢個好唱得

Boris Cotton 嚴政都入哂99強

造星2有邊d係上一屆有玩？

垃圾都入到圍

今年好似好多都唱歌幾好

應該依啲？

但係依個唔係歌唱比賽係idol選秀比賽
依個個樣麻麻地

酒粒仔真係好樣衰
佢算把啦

睇完上一季我覺得唱歌好嘅佔優
跳舞可以練

我覺得唔係

睇到你個名 我明了

其實呢d再參賽都冇咩意思
有用既人都已經比viu執走左
冇揀到你既除非你呢一年好發奮
唔係就算吧啦

有無靚仔睇

Tank上年要退賽，應該覺得好可惜

要呢個時間裏面突飛猛進有驚喜
我諗唔係咁易

我都覺得tank上年退賽係可惜嘅

比賽入面可能唔係 但入娛樂圈我覺得係
唱歌好把聲靚係天生 dancer好難追到

我估tank本身都忙
冇左係可惜但係唔會話好影響佢囉

想比更多人識，比人知，比人見到，可以好大影響嫁，可以令到之後更加忙

兩睇啦
我諗佢都係用有時間未參與下心態

星其實又無限係idol定歌星 諧星都得啦

但花姐講過一開始係諗住參考韓板101造idol

佢都講過呢個只係sell俾老闆嘅橋
同埋見到error彈出黎，就知星唔係得一條路

諧星其實唔洗參加比賽都可以做 香港大把諧星
至於做歌手個d點解唔直接參加歌唱比賽而參加選秀比賽
好似ian咁佢明明想做歌手但走去玩選秀比賽結果做埋男團
睇得出佢其實唔係咁鐘意做男團成員 佢係想做歌手
所以我都唔明點解佢唔直接參加歌唱比賽

咁全民造星衍生error點解釋？
肥仔 dee歌都唔係sell靚仔架喎
同埋參加完唔一定要入男團
講真 近期香港除咗造星仲有咩比賽可以上電視 一晚就令咁多觀眾認識自己
起碼為自己藉定一堆支持者 對未來發展都有幫助
星呢樣野唔應該俾咁多規條局限咗喎

有冇肥翁條片

一開始節目好似講過話搵下個郭富城架嘛
所以我覺得全民造星衍生error係幾九唔搭八
我覺得對香港人黎講對諧星冇乜要求既
是但扮下女人 變聲扮下其他人就得
根本唔洗哂時間去玩比賽
造諧星都要玩比賽先出得道都幾多餘

節目一開始講下笑 何必咁認真
造星1完咗都無郭富城2.0啦

下面講嗰啲都係你主觀覺得啫
你要發圍 都想有個快啲嘅方法去俾人認識 建立fans base啦
夠又唔少女仔想入tvb唔去藝員訓練班 走咗去選港姐
就好似一啲人由公開試入大學 一啲人就走咗去讀asso再升大學
目標一樣只係大家揀嘅方法唔同 無問題架喎

個個人鐘意嘅野都唔同 比賽只係話要搵星 又無講乜要搵咩星
你咁落去做idol夠可以俾星探去發掘 鬥靚仔可以去參加港男 參加造星先出道好多餘啦

而且要講idol 韓國big bang又算唔算idol
big bang大聲都唔係靚仔黎啦

咁希望viu可以分開選秀比賽同諧星比賽搞
淨係想睇小鮮肉加靚仔

其實只係一個低成本
但可以方便公司容易簽啲本身有人氣返去嘅節目
我諗大家都係千萬唔好太認真

今年99強 點睇

冇肥翁

睇完之後有少少唔想睇個節目了
好似冇jacky既 我有冇睇錯

好似好多都冇乜個人特色咁

諧星唔係想像中咁易做 扮鬼扮馬都係功力嚟

香港依家有d咩高質諧星

d youtuber真係入哂
咁你地仲睇唔睇造星2

係咪有Louis?

其實係咪未show哂出黎咋

係

睇多左次都係搵唔到
希望自己睇溜

睇條友以前ig live好狗公 feel

之前造星1個d post有爆佢d狗公野

error唔夠高質？

睇
支持胡胡

據知日前《全民造星II》已經舉辦了第二輪遴選，而入圍的99名參賽者已經誕生了大部份賽前大熱，包括太陽娛樂旗下新晉演員洪助昇（Aiden）、歌手胡學軒、身高1米84的許賢杰（Jacky）、表現淡定的吳啟洋（Phoebus）、YouTuber嚴政等。另外，於上屆被淘汰的9位參賽者Zero、Tank、酒粒仔、Ting Ho、Sunny、Louis、Lucas及組合Super Girls隊長Aka表弟兼許靖韻男友「表弟」容穎賢，相隔1年後都成功再度入圍。

01話Jacky有入

聽日有live 喎

apm見

期待佢新嘅cover仲着西裝去錄喎

胡胡造福世界

隔離post有人話冇入到
垃圾viu tv

More

嚇死
見隔離post有人話冇入

屌
炎症 波仔都入
垃圾viu
呢D人品有問題 正賤精

老老柒柒 Error
我係佢地fans 都覺得唔算高質喎
但又唔算低質
仲有進步空間 睇得出佢地有努力既

上面條link話嚴政係翻版吳尊

眼殘呀 似？邊撚度似呀
屙篤尿照下自己咩樣先啦
仆街炎症正賤人

睇樣覺得好多麻麻

仲話波仔有點姜濤的可愛氣質

依兩條濕鳩
前者就日撚發明星夢，後者就成日諗計搏出位

架仔 jacky 個幾個有討論度嘅都上唔到明周篇野 希望eye catching idol 唔好搞到變youtuber 大戰

點先收到班youtuber皮？
安安份份死番去拍廢片呃飯食到釘蓋咪算囉

佢2個算係比起其他上有明周篇野嘅參賽者更加素人（背景 參賽經驗嗰啲）
所以咪冇人理囉

其實都預咗投票實係俾班youtuber玩哂

希望節目出街之後佢地可以儲到fans啦 佢地識朋友最緊要唔好痴youtuber如果唔係真係幾好形象都冇用

係囉，搞黎都真係無咩意思，當淨係公佈下啲樣算啦

apm Live真心高質
希望佢係節目裡面有更多驚喜帶俾大家

大家快啲一齊follow我胡胡 胡學軒

超正呀 已經有手幅
胡學軒加油

下

中學同學入99強 留名望下先

介紹下係邊個先

《造星II》雖然跟第一屆同樣有99位參賽者，惟賽制有變，不再分開兩組競賽，而是悉數接受劉美君、火火、和Eric Kwok等導師的訓練，去到50強後才會分開十組對壘

見到某啲參賽者follow咗私生嘅ig係咩玩法

Who?

見到有參賽者story po左同私生嘅合照其實花蛆有冇考慮真係搞下保密 D私生有眼你睇會扯人袋會跟番屋企日日放佢地黎係咪其實想搞全民私追

異國風情

上面最右ok
其他fail

舊人太多啦仲要有d本身就玩到好後
依家再玩就變左老屎忽feel

你指Ting Ho

舊人入面有幾個好可惜嘅我覺得可以嘅但係厹同假彈就

得高晉一個靚仔

見到話同花姐有講有笑個個巴士佬係咁出story tag其中一個參賽者講對唔住有冇人知咩事

日本仔澄清自己冇連登account

冇都可以睇架姐

無睇開嚴政啲youtube片
點解你地咁憎佢 佢人品好差？

下面右二係咪Alton個frdAngus

著名Youtuber Wallace消費剛去世前男友陳吉米 引來一眾網民圍插

點解無啦啦澄清

屌 佢唔係話自己係嗰個參賽者嘅朋友定經理人咩

好似兩樣都係

佢講完更加覺得佢有

好驚
佢而家好似想轉會我胡胡
幫手保住我胡嘅清泉呀！！！

佢都冇轉會嘅依樣野
由一開始就係99個人嘅fans

見到又有參加者post左有fans送野食過去私追真係人無恥便無敵

人地一早follow咗啲私生啦好幾個添
好心啲參賽者潔身自愛咪撚理啲私生啦

可能唔識分fans同私生到時跟到佢番屋企就最好笑係明明監製知道班人有曬前科都唔警告班參賽者

應該係98
我記得佢話有一個係仇人

好想知邊個仔唔識分

點解follow fans
經驗不足定個fans太煩

見story日日都有合照應該係日日都過去搵人啦

垃圾私追狗！

私生

變相話比人聽私生冇問題囉
其實唔洗加密 希望有mon post嘅參賽者自己睇路

仲要提埋其他人今日係排舞地方聽日就係你屋企

支持

6月10號可以去viu fb睇曬99個造星2仔仔

記得俾心心我胡胡

個炎症頭先live話今季質素好過上季
佢有咩資格講

睇唔切

即使係真
佢都唔好意思以自己係今屆參加者身份講啦

佢仲即刻勁大反應叫你地唔好有咩誤會呀

我真係睇唔到有咩可以誤會個句野可以點解釋

同埋佢屌人新片少人睇個到真係好撚西

之後佢話 我解釋咗架啦 要誤會嗰啲繼續誤會啦
串到仆街

覺得個個都猴住mirror

已經冇咗第一屆參賽除咗贏100萬以外
唔知完咗節目何去何從 只為嘗試實現夢想嘅初心

人地大把牆紙 吹咩仲問人拍片轉用蝗語得唔得
不過佢把妹妹仔又點會有所謂

又有仔同私追狗合照其實佢地日日去唔代表佢地係個好fans而係佢入侵緊你地私人時間真係求下佢地咪再理私生見到有仔live可以講得出私追狗D名證明阿經理人真係冇打算處理到時班私追狗跟到番屋企就好笑啦

你咁講我都好驚

尋日冇乜story應該已經拍完MV唔知幾時有得睇呢

10號可以係fb睇相投票喇

我諗mv應該7月？

屌viu又想拍埋啲mk造型相呀

真係得5個可以直入
咁youtuber已經玩哂啦

其實係不過其他仔可以曝光下先都算好嘅

Viutv fb 條片
點解唔可以拍下啲清新少少嘅style
第二季唔係仲要用騎呢等人睇下哇

講緊扮姜濤個個？

《全民造星II》Eye Catching Idol選舉

好少20歲樓下
勁多呀叔

5個
Tank , Boris , Cotton, Wallace 包左4個？

Youtuber入硬60強

炎症係最多

啲相醜化晒全世界

討你老母論 香港就快玩完

冇話特別想幫波仔，但見到佢都識做下樣都叫算係咁。反觀返依家風頭火勢仲淨係識叫人幫佢投票呢啲撚樣一定推到佢收皮！返鄉下啦死大陸仔！

撚佢就識含
人地話唔介意外人點睇佢呀
垃圾就係垃圾
望得多佢隻眼都炎症

見你咁講
就算唔俾心心boris都收番個嬲嬲先

有好幾個星1參賽者都無拉過票，真心欣賞

真係冇左個個1米8幾個18歲學生哥
唔記得叫咩名

心心咗74號阿阻住！

20歲樓下嗰啲都好似幾正咁

唔明點解D人又要去選，入圍之後又要退選
今屆睇相無個出眾稱得上靚仔應該得一兩個
乜香港地真係咁少靚仔咩

Jacky
點解無佢
求花姐畀佢入圍 反正有幾個退出

jacky

啲相仲垃圾過蘋果照妖鏡

有幾個真人好睇好多

靚仔多follower係ig收錢賣下廣告唔好

無諗過二既質素仲差過一
啲人見到mirror紅 應該一窩蜂去報名先係嫁

其實造星1啱啱出99強硬照嗰時
都個個好似陳展鵬咁

有見過？

海選有之後有D自己有出活動都有

因為贏左要食蟲

證明得個樣係冇用

佢唱又唔得跳又唔得講嘢又怕羞
根本就唔適合入娛樂圈
佢入唔到圍都正常

齋比嬲冇用，仲要比心其他差唔多票數嘅參賽者，等佢票數唔過頭5

呢幾個海選得唔得？

有幾個唔係海選個日喎

唔信99個入邊個個都好過佢

其實依幾日都見到有部分嘅參賽者都真係有留意時事好值得加分

係 留意開嗰幾個都有表態支持反送中
做自己應該做既事
今晚胡學軒都取消左live

想吹奏tsz_hold

真心梓豪好正

Aggerrr
個樣又可愛，唱歌又唔算差
仲要勁熱血
唔知佢有冇睇連登
但係想同佢講句
我好喜歡你啊

煩少陣啦屌你老母 咩叫心在香港 呢個時候仲幫自己洗白係咩玩法
人地有個台灣女仔特登飛黎香港幫手
你身為KOL做過啲咩？

唔好返黎香港啦 香港唔歡迎你

完全係順手跟風提一提咁好心佢就靜啦我大大話話睇左佢成個live越睇覺得越閪

我屌你老母 完左我就清算你
想攞烈士光環？你老母閪死全家啦
今日仲掛住吃喝玩樂
Cap撚閪你圖

死全家啦屌你老母

收皮啦！自己舒舒服服過一日，然後上網搵張相講兩句諗住搏人好感，呢個香港幾beautiful都唔撚關你事！

有個好似18歲，ig d相p到好犀利，但真人又柒又肥果條友，有無入到圍

經過依幾日只想瘋狂吹奏梓豪

容後清算

繼續飲飲食食

DKLM幾時輪到佢悲憤

仲有個 ig:heartgreymusic 都係同炎症一9樣！得閒post個story攞光環，其他全部吃喝玩樂！

炎症真係好鐘意拎人地不幸嘅事講到感同身受
明明係自己個格衰先咁黑人憎

見到有Gp話比賽個日去接放工人地先比賽完又要離別喊曬一出到黎就要對住你班仆街真係好慘

班仔拍撚完24個鐘仲要應酬你班私生真係好撚慘
放過人啦

嗰個cotton 玩全民造星，咁咪冇時間拍片搞mihk

睇IG限時應該已經完左第一輪好想知自己睇開個幾個有冇事

唯有等到9月

有啲好保密乜都唔講真係有啲擔心
點解可以拍完要過多幾個月先有得睇

都好嘅 呢排都冇乜心機睇

世界太荒謬
睇下依啲先幫到我行落去

其實我想知梓豪個Gp到底係梓豪Gp定係丫嵐Gp龍谷大部分活躍嘅人過曬黎話要支持丫嵐都算丫嵐同龍志權嘅野又要拎出黎講龍谷谷聚又要拎出黎講成個Gp 龍志權Gif出現仲多過梓豪嘅Gif

講真我要睇龍志權我識去龍谷到睇要搞細群就自己搞唔好拎埋我粒仔搞真係唔係個個想知你去元朗食烤魚係到評論粒仔嘅錄音值唔值得聽其實有冇諗過你同你班朋友嘅錄音先係真正阻住其他人追post

如果你搞左成年都係唔識好好咁打理一個TG Gp不如考慮下將個Gp比其他人打理下

連佢都有group啦
屌 molamola
想知入面講咩多

龍志權

轉會唔係問題將個會轉埋過黎就係問題

照你咁講應該佢地好明顯唔覺得有問題
搞笑 入到去個group冇人講梓豪反而講自己野
有冇諗過其他本身想了解佢嘅人都會比佢地嚇走

冇人地唔高興就可以踢曬其他人

冇入谷唔太清楚
但係你又冇係個谷入面反眏過？
如果冇又貿貿然咁po人上連登好似唔係幾好

人地講到明北韓admin 入過龍谷都知同佢唱反調就會比人Ban 可以嘅話邊個得閒上黎連登講

得閒單單打打不如反省下點解會有人講

我有入龍谷
我知佢ban人係因為想ban走啲唔出聲嘅人因為我都俾佢ban9咗
我覺得阿嵐唔係北韓,反而仲團聚到一班谷友
其實佢打理個谷都算係咁,咁耐都冇人分裂或者嗌大交
我覺得如果你有啲咩不滿可以同咗人反映先
單單打打唔係一個俾你匿埋既借口
你講咗都冇改善到時先再屌人都唔遲

有人講起我都忍唔住講兩句
呢個admin之前係龍志權個group 啲人淨係入group都俾佢成班親兵單單打打
閒時又笑下其他仔同隔離group
唔好話係入面講野 連入group都未必敢啦
今日俾人笑返轉頭除咗自作自受我都唔知有咩好講

係無諗過連造星2都要俾呢種文化入侵啫

真係越睇越唔撚明，人地開谷人地鐘意講咩咪講咩囉
乜撚野事吖宜家？唔敢入谷又賴撚返落人地轉頭都有既？
人地未做親兵之前咪又係一堆素未謀面既人，你地唔加入討論就話人親兵
真係犀撚利

我係龍谷入面啲人。
可能因為我係入面我唔覺得有咩問題
平時都係咩都講，我地好自由冇規矩亦冇嘢唔講得
如果得罪咗仔仔或其他谷喺度同大家道歉。
但係，依一年入面我地谷友都好和平
只要你肯講嘢，我地都會歡迎。
平時有時聽到其他谷有咩分裂有咩分派，但我地係冇依個問題。有咩事大家都會熱心幫手，又會得閒自己約谷聚約食飯。
我真心覺得識咗一班朋友。
就係咁。

你講得啱呀 個group係admin開嘅 佢鐘意講咩就講咩
所以我都退出咗

炎症live劇透入左第二輪

做得好
唔鐘意咪quit
擺上連登係冇意思

屌無人想佢地d私怨 自己搞撚掂佢啦
當連登自己blog

持平啲講，有入tg都知，fans質素會影響個星形象，當然，fans有問題要個星埋單係有問題，但一定會影響到囉，新朋友入gp要點樣容易啲融入好取決於啲admin點做，唔係求其不停講自己野就叫帶動氣氛做左野，當然，唔排除有人開gp既主要目的係為左識(朋友)，而唔係追星啦同埋都唔係好明白點解唔可以喺連登抱怨下，而真係喺連登睇到有人抱怨自己個gp既，咪反省下自己係咪真係有問題囉，反省下自己咁做係咪真係對個星好囉，有咩好嘈

我好認同
調轉咁諗
但係如果你自己係admin，你見到自己個谷無緣無故俾人擺上黎公審唔會好差意咩？
我覺得點都好，同左當事人溝通先
如果當事人冇追登咁個問題始終都唔會解決到，只會愈發愈大

你就係果位admin? 做好公關，就唔會比人放大討論，
有意見要聽，唔好學林鄭。

我頭先有dm admin
佢話有頭到尾都冇人有俾過意見
係粒星dm佢佢先知俾人擺咗上連登

人地話個group係admin開
admin鐘意係A仔group講B仔 就講B仔
鐘意係入面講其他仔是非就講其他仔是非
鐘意係佢開個group度 笑鳩其他group就笑鳩其他group
（咁佢地笑嗰啲group都係人地開，人地鐘意點就點啦，又關佢地乜事？點解要放去另一個仔個group度討論人地個group?有問題又唔直接係人地個group講？)

曾經見過有個比較突出嘅user 係隔離group講野俾呢位admin貼咗入個group度笑
到呢位user入返個group同admin say hi，就即刻俾人踢
又唔見嗰時位admin掉轉頭咁諗/有人叫佢掉返轉諗
如果你講嘅野咁樣俾人send去另一個group笑 你入去仲要俾人踢返又會有咩感覺？
而家就講到咁撚清高

總之佢地將人地講嘅野放係個係人都入到嘅group度批鬥就得 到自己俾人放上連登就唔得
入得去就要融入 唔鐘意就quit 不要問只要信
仲有啲咩好講

原來你係cathy忠粉

咪spin please
就算退一萬步當我係佢忠粉
就等於阿admin係呢件事上無做錯度？

佢係有吖
咁你既然講到自己咁正義 你又有冇當面同人地講返？
你咪又係匿係呢度做鍵盤戰士

我覺得佢有問題就退咗group喇喎
有問題就代表我有責任要話佢聽？
我相信唔止我 仲好多人同我一樣 覺得有問題但未必會講出黎 放係心入面就算 咁係咪無當面講嘅問題就唔係問題？
（同埋dm admin就等於唔係鍵盤戰士？都係匿係個mon後面乍喎）

另外我都係見咁啱講開先發表下
如果無人提起我都唔會係度講